{"id":32,"date":"2021-01-12T19:45:25","date_gmt":"2021-01-12T22:45:25","guid":{"rendered":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/?page_id=32"},"modified":"2021-01-19T08:57:52","modified_gmt":"2021-01-19T11:57:52","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/","title":{"rendered":"Quienes somos"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns alignfull are-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-group has-pale-pink-background-color has-background\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-text-align-center\">Nuestra misi\u00f3n<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Guiar y acompa\u00f1ar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as en su proceso educativo identificando y estimulando su intelecto, sus sentimientos y su voluntad.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-group has-luminous-vivid-amber-background-color has-background\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-text-align-center\">Nuestra visi\u00f3n<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Ser un centro educativo que sea reconocido por ofrecer una metodolog\u00eda de ense\u00f1anza viva donde se mezclen arm\u00f3nicamente actividades art\u00edsticas, intelectuales y pr\u00e1cticas, asi como tambien por sus buenas pr\u00e1cticas y compromiso.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-background-dim has-parallax\" style=\"background-image:url(http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c-1.jpeg)\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p class=\"has-text-align-center\" style=\"font-size:52px\">Pilares fundamentales<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote is-style-default\" style=\"border-color:#ffffff\"><blockquote><p>Como comunidad educativa, nos basamos en tres pilares fundamentales<\/p><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1-1024x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-54\" width=\"579\" height=\"579\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1-1024x1024.png 1024w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1-300x300.png 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1-150x150.png 150w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1-768x768.png 768w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/esquema1.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 579px) 100vw, 579px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignfull\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2>Diversidad<\/h2>\n\n\n\n<p>Entendemos que todos somos diferentes y eso es lo valioso, por lo que la diversidad es parte de nuestra esencia, por eso respetamos la individualidad de cada ni\u00f1o y ni\u00f1a, realizamos evaluaci\u00f3n permanente, los grupos van de 8 a 10 ni\u00f1os por nivel y contamos con apoyo pedag\u00f3gico cuando es necesario.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2>Inspiraci\u00f3n Waldorf<\/h2>\n\n\n\n<p>Creemos que hoy en d\u00eda nuestros ni\u00f1os necesitan una educaci\u00f3n segura, respetuosa y amorosa, esto se ve reflejado en nuestra metodolog\u00eda, mobiliarios y la libertad que poseen los ni\u00f1os para educarse y expresarse.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2>Sustentabilidad<\/h2>\n\n\n\n<p>Para nosotros es importante educar sobre el medio ambiente y sobre la relaci\u00f3n con la naturaleza, por eso fomentamos la actividad con la tierra y animales.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-background-dim has-parallax\" style=\"background-image:url(http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/E3F51B6C-0365-4898-B489-19A95AB7F7D8_1_105_c-1.jpeg)\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p class=\"has-text-align-center\" style=\"font-size:52px\">Filosof\u00eda<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote\" style=\"border-color:#ffffff\"><blockquote><p>Nuestra filosof\u00eda es la comprensi\u00f3n del ser como un todo, donde educamos los sentimientos, el intelecto y la voluntad.<\/p><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<p>Cada clase tiene como finalidad un \u00e1rea en particular del ser , por lo que la distribuci\u00f3n de las clases esta compuesta de la siguiente forma:<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Clase Principal: Lenguaje, Matem\u00e1ticas, Historia y Geograf\u00eda, Ciencias.<\/li><li>Clase Complementaria: Ingl\u00e9s , Alem\u00e1n, M\u00fasica, Movimiento.<\/li><li>Clase Complementaria: Yoga, Manualidades, Arte, Huerta y Reciclaje, Habilidades Sociales.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery alignwide columns-2 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"50\" data-link=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/example-front-page-with-blocks\/9e8cf620-3788-4461-9627-d319858f86e5_1_105_c\/\" class=\"wp-image-50\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg 1024w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-300x225.jpeg 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"900\" height=\"872\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"51\" data-link=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/example-front-page-with-blocks\/6784c676-d7c2-43e2-9f08-76cd6083113e_1_105_c\/\" class=\"wp-image-51\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c.jpeg 900w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c-300x291.jpeg 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c-768x744.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"52\" data-link=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/example-front-page-with-blocks\/cd4c1bfe-d797-4467-8bc1-7b9dedd82318_1_105_c\/\" class=\"wp-image-52\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c.jpeg 768w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c-225x300.jpeg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/E3F51B6C-0365-4898-B489-19A95AB7F7D8_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"53\" data-full-url=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/E3F51B6C-0365-4898-B489-19A95AB7F7D8_1_105_c.jpeg\" data-link=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/example-front-page-with-blocks\/e3f51b6c-0365-4898-b489-19a95ab7f7d8_1_105_c\/\" class=\"wp-image-53\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/E3F51B6C-0365-4898-B489-19A95AB7F7D8_1_105_c.jpeg 768w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/E3F51B6C-0365-4898-B489-19A95AB7F7D8_1_105_c-225x300.jpeg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como comunidad educativa, nos basamos en tres pilares fundamentales Diversidad Entendemos que todos somos diferentes y eso es lo valioso, por lo que la diversidad es parte de nuestra esencia, por eso respetamos la individualidad de cada ni\u00f1o y ni\u00f1a, realizamos evaluaci\u00f3n permanente, los grupos van de 8 a 10 ni\u00f1os por nivel y contamos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32"}],"collection":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":66,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32\/revisions\/66"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}