{"id":68,"date":"2021-01-19T09:05:31","date_gmt":"2021-01-19T12:05:31","guid":{"rendered":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/?page_id=68"},"modified":"2021-01-19T09:05:32","modified_gmt":"2021-01-19T12:05:32","slug":"metodologia","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/metodologia\/","title":{"rendered":"Metodolog\u00eda de Ense\u00f1anza"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-50 size-full\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg 1024w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-300x225.jpeg 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-large-font-size\">Ense\u00f1anza a trav\u00e9s de ritmos<\/p>\n\n\n\n<p>El ritmo diario, semanal y anual proporciona seguridad al ni\u00f1o. El saber \u201cqu\u00e9 viene despu\u00e9s\u201d permite al ni\u00f1o relajarse y disfrutar lo que hace en cada momento. La rutina tanto en el horario diario, como en las actividades semanales reconfortan al ni\u00f1o, d\u00e1ndole estructura y ayud\u00e1ndole a desarrollar el sentido del paso del tiempo.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter is-style-dots\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52 size-full\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c.jpeg 768w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/CD4C1BFE-D797-4467-8BC1-7B9DEDD82318_1_105_c-225x300.jpeg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-large-font-size\">La Clase Principal<\/p>\n\n\n\n<p>Este es el momento de mayor concentraci\u00f3n del ni\u00f1o, por el horario del d\u00eda y tambi\u00e9n por su disposici\u00f3n. La ense\u00f1anza por \u201c\u00e9pocas\u201d, que es un per\u00edodo de 4 a 5 semanas seguidas, permite al alumno sumergirse y concentrarse en un tema alcanzando. Mayor grado de profundidad y solidez en el aprendizaje de los contenidos. Las clases principales son: Matem\u00e1ticas, Lenguaje, Historia y Geograf\u00eda y Ciencias Naturales.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator is-style-dots\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"900\" height=\"872\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-51 size-full\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c.jpeg 900w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c-300x291.jpeg 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/6784C676-D7C2-43E2-9F08-76CD6083113E_1_105_c-768x744.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-large-font-size\">Uso de Croqueras<\/p>\n\n\n\n<p>Para trabajar los contenidos, las maestras elaboran croqueras para que los ni\u00f1os y ni\u00f1os de la escuela puedan plasmar los contenidos en un libro elaborados por ellos mismos con los contenidos principales de la clase principal. De esta forma no solo aprenden los contenidos, sino que elaboran un cuaderno hermoso, el cual les da confianza y sienten orgullo.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator is-style-dots\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-50 size-full\" srcset=\"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c.jpeg 1024w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-300x225.jpeg 300w, http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/9E8CF620-3788-4461-9627-D319858F86E5_1_105_c-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-large-font-size\">Sistema de Evaluaci\u00f3n permanente<\/p>\n\n\n\n<ul><li>uso de bit\u00e1cora por parte de las maestras donde registran diariamente los acontecimientos y avances grupales e individuales.<\/li><li>se eval\u00faan todos los aspectos del ser.<\/li><li>entrega de informe completo mensual acerca de los avances.<\/li><li>evaluaci\u00f3n de los contenidos al t\u00e9rmino de cada \u00e9poca.<\/li><\/ul>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ense\u00f1anza a trav\u00e9s de ritmos El ritmo diario, semanal y anual proporciona seguridad al ni\u00f1o. El saber \u201cqu\u00e9 viene despu\u00e9s\u201d permite al ni\u00f1o relajarse y disfrutar lo que hace en cada momento. La rutina tanto en el horario diario, como en las actividades semanales reconfortan al ni\u00f1o, d\u00e1ndole estructura y ayud\u00e1ndole a desarrollar el sentido [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68"}],"collection":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":69,"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68\/revisions\/69"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/127.0.0.1:8080\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}